
Но в округе ни одной нет походу
Ты не участвуешь в танцах парных,
Твой собеседник на вечер это бармен
Знаешь о ней всё, но к даме не рулишь
Ведь в Па ритмичных ты не доминируешь
На двери написано WC, на полу сидя,
Мечтаешь о даме, что заполучил бы
Без масс усилий, но в мясо синий
Не шевелишься как в засаде Асасин ты
Вечером, ночью и утром поводы ищешь,
Дабы стоять как утрамбованный
Перед любой юбкой, блузкой, топом
И всё на что способен — это шустро топать
Мимо, но пацанам-то скажешь
Типа на той тусе перетанцевал ты с каждой
И всю ночь вкручивал свой штопор,
Но мы с тобой будем одними, кто знает, что...
С друзьями не тусил ты, сказал что в клуб пошел
Ведь будто Тайсон, ты шикарный ухОжОр
По виду напоминаешь в Чечне пациентов,
Но у тебя девок за ночь больше, чем член сантиметров
Спросят: Эй браток, ты где? — At party
Спросят: Эй, а что дел? — At hardy
Но на деле дома ты с Контр-Страйке
В рубахе рваной строго и в потных Nike'ах
Говоришь что еженощно занят ты жарким сексом,
У тебя на дне рождение выступал Michael Jackson
Друзьям говоришь что ты уже у моря и на вилле,
Твои бабские забобоны всем оскомину набили
Слухи, что ты опасный перец — увы, загон
Пройдя лежачего мента ты не переступил закон
Над тобой задрот из класса поржал уже, кстати
Ну сколько можно врать нам, пожалуйста, хватит
